{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_044698",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.museum.go.kr/site/main/relic/search/collectionList#######",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "경기개성 고려 경종 영릉 호석과 석란과 석수"
    },
    "text": "京畿開城（キョンギ·ケソン）、高麗（コリョ）の景宗（キョンジョン）、榮陵（ヨンヌン）、護石と石欄、石獸(경기개성 고려 경종 영릉 호석과 석란과 석수)\\n\n原版番号無885-6(格納箱タイトル:遺跡図圖第七)。 京畿道開城郡進鳳面炭洞里（キョンギド·ケソングン·チンボンミョン·タンドンリ）の高麗（コリョ）景宗（キョンジョン）の榮陵（ヨンルン）の護石と石欄、石獸。油剤に損傷 、国籍/時代:「韓国 - 日本植民地」、材質:「ガラス/宝石 - ガラス」、分類:「メディア - 記録物 - フィルム」、サイズ:「横16.4cm、縦12.0cm」",
    "QA": [
        {
            "question": "京畿開城（キョンギ·ケソン）とはどこですか？",
            "answer": "京畿開城は韓国の京畿道に位置する都市です。"
        },
        {
            "question": "高麗（コリョ）景宗（キョンジョン）とはどのような人物ですか？",
            "answer": "高麗景宗は高麗王朝の第6代王であり、1161年から1189年まで統治しました。"
        },
        {
            "question": "榮陵（ヨンヌン）とは何ですか？",
            "answer": "榮陵は高麗景宗の陵墓であり、景宗の墓がある場所です。"
        },
        {
            "question": "護石とは何ですか？",
            "answer": "護石は墓や陵墓の周りに配置される石で、霊廟を守る役割があります。"
        },
        {
            "question": "石欄とは何ですか？",
            "answer": "石欄は墓地や庭園などに設置される石で、境界を示す役割があります。"
        },
        {
            "question": "石獸（せきじゅう）とは何ですか？",
            "answer": "石獸は石で作られた動物の彫像で、護石や石欄の装飾として使われます。"
        },
        {
            "question": "遺跡図圖第七とは何ですか？",
            "answer": "遺跡図圖第七は遺跡や史跡の図や地図をまとめた書物の一部であり、この中に京畿開城の高麗景宗の榮陵が記されています。"
        },
        {
            "question": "この資料はどの国の時代のものですか？",
            "answer": "この資料は韓国の日本植民地時代に作成されました。"
        },
        {
            "question": "この護石と石欄はどのような材料で作られていますか？",
            "answer": "この護石と石欄はガラスで作られています。"
        },
        {
            "question": "この資料のサイズはどれくらいですか？",
            "answer": "この資料のサイズは横16.4cm、縦12.0cmです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 199,
        "QA": 355
    }
}